一位來自良心警察嘅心聲

你個良心跌咗呀

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

有良心就唔撚會係警察
完

雖然係創意台 唔識分真假 照屌咗先

過咗幾多個月 仲信有良心個個都係on9
同埋齋唱歌你地會處理警暴問題咩
你自己都講有執法就會有警暴
咁有警暴個陣點解唔執法呀
警暴 警察犯法唔洗拉呀
良心？你拉撚咗啲警暴嘅警察先講良心喇
唔拉唔執法咪又係公職人員行為失當
咁唔係罪呀 蛇鼠一窩 學人講良心喎
垃圾post 拉

警察殺左咁多人, 到而家都仲定期有屍體放出黎
想咁樣就當冇事發生過 ?

岩岩先開實彈喎 搞清楚邊個唔想完未？

你條女俾我屌撚完阿
屌完又屌

警察就係暴力源頭